## Prosta galeria - Prototyp

Frontend galerii oparty na Typescript React. Do nauki.

### Do zrobienia
- [ ] - możliwość łatwej zmiany adresu serwera
- [ ] - obsługa logowania i rejestracji użytkowników
- [ ] - obsługa miniatur obrazów
- [ ] - obsługa publicznych i prywatnych obrazów